#Git特性

----------------------------------

- 对非线性开发模式的强力支持（允许上千个并行开发的分支）；
- 完全分布式；
- 它的速度飞快，极其适合管理大项目；
- 可以应付各种复杂的项目开发需求（Docker内部集成了Git）；
- Git 中的绝大多数操作都只需要访问本地文件和资源，不用连网（如果用 CVCS 的话，差不多所有操作都需要连接网络）；
- 就算你在飞机或者火车上，都可以非常愉快地频繁提交更新，等到了有网络的时候再上传到远程仓库；
- 方便地利用分支进行开发的工作流程，不需要创建一个源代码目录的完整副本；
- 支持多个远程仓库，方便实施敏捷；
